# Реализуемая доменная модель

## 1. Профиль пользователя (User Profile)
<ol>
  <li> Пользователь (User) - пользователь CRM </li>
  <li>Профиль пользователя (Profile) - информация о пользователе CRM </li>
  <li>Уведомление (Notification) - уведомление пользователя </li>
</ol>

## 2. Контроль доступа (ACL)
<ol>
  </li>Пользователь (User) - пользователь CRM </li>
  </li>Роль пользователя (Role) - роль которую выполняет пользователь в CRM </li>
  </li>Разрешения (Permission) разрешения, которые имеет роль в системе </li>
</ol>

## 3. Смысловое ядро (Core)
<ol>
  <li>Клиент (Customer) - потребитель услуг </li>
  <li>Физическое лицо (Individual) - физическое лицо как потребитель услуг </li>
  <li>Юридическое лицо (Entity) - организация как потребитель услуг </li>
  <li>Заказ (Order) - заказ на услуги, предоставляемые компанией клиенту </li>
  <li>Услуга (Product) - услуга, предоставляемая компанией клиенту </li>
  <li>Территория (Territory) - территория предоставления услуги </li>
  <li>Пользователь (User) - пользователь, которому доступны клиенты и заказы </li>
</ol>

## 4. Менеджер задач (Task Manager)
<ol>
  <li>Обращение (Appeal) - обращение в техническую поддержку </li>
  <li>Витрина (Showcase) - список задач </li>
  <li>Задача (Task) - задача к выполнению </li>
  <li>Бизнес-процесс (Workflow) - бизнес-процесс задачи </li>
  <li>Доска (Board) - доска с задачами </li>
  <li>Команда (Team) - команда, которая работает над выполнением задач </li>
  <li>Менеджер команды (Team Manager) - менеджер команды </li>
  <li>Член команды (Team Member) - пользователь, который выполняет задачу </li>
  <li>Уведомление (Notification) - уведомление менеджеру, клиенту </li>
</ol>

## 5. Уведомление (Notification)
<ol>
  <li>Уведомление (Notification) - уведомление, отправляемое системой пользователю </li>
</ol>

# Сопутствующая доменная модель

## 6. Техническая поддержка (Support)
<ol>
  <li>Оператор (Operator) - оператор, который фиксирует обращения </li>
  <li>Обращение (Appeal) - обращение в техническую поддержку </li>
  <li>Клиент (Customer) - потребитель услуг, обращающийся в поддержку </li>
  <li>Услуга (Product) - услуга компании по которой поступило обращение </li>
</ol>

## 7. Договор (Contract)
<ol>
  <li>Договор (Contract) - договор на оказание услуги компанией клиенту </li>
  <li>Клиент (Customer) - потребитель услуг, участник договора </li>
  <li>Услуга (Product) - услуга, предоставляемая компанией клиенту по договору </li>
  <li>Менеджер (Manager) - заключивший договор на оказание услуги </li>
</ol>